一人一間詐騙公司。

話自己係自家品牌，啲布甸又話意大利名廚整，其實全部都係大陸野，寫哂簡體字，都唔知呃咗幾多消費者，重點係仲叫啲員工扮係外國出產